私煙死左已經咁嘅反應，如果林奠死左會點

私煙死左已經咁反應，如果林奠死左會點

驚笑到心臟病發

聽到全幢樓以至全條街嘅歡呼聲

我會落街裸跑

全城尖叫

全港暴動上街慶祝，限聚罰款任你抄

當係一個節日慶祝

真係唸一唸都開心死

塞爆大酒店，個個入去恭喜佢終於可以安心出行，唔駛再用最難用嘅八達通

反而驚啲港豬以為林鄭死就贏左

Joy to the World; the Lord is come!
Let earth receive her King!

唔好哄我開心ok?

我係政總門口對住佢遺照打飛機

我會請同事食tea
任叫

上街慶祝

全港放三日假熱烈慶祝

Ok , When？

限聚令都阻唔到出街慶祝

Lm

好似人哋攞世界盃咁全部出哂街慶祝

全港自發煙花匯演

幾時 我買定酒周街派

試吓咪知，做咩要估估下

server overload

lm

記得找數啊仆街

應該會發生

今晚全場呢round 我嘅

應該會好多人開心都痴左線

我諗真係全街歡呼 但佢死左又如何又唔係共產黨死左

隨時黃藍紅 一齊慶祝！

即刻出街開香檳狂歡啦

咁都可以燈死林奠我真係冇所謂

x2

買香檳出尖沙咀請大家飲

好想佢早啲死 襯香港人仲係香港 唔係走哂 睇唔到有幾震撼

要唔要靈堂失火

我會去恭喜林生終於自由喇

我直接放炮仗

好撚依張

林奠死我應該冇感覺，維尼死反而會

同香港攞世界盃咁上下啦

去黃店大嗌「全場我請」
齊齊慶祝

普世歡騰

重光後香港其中一日既法定假期

到時真係會唔會全港都開緊party

到時啲post一定開到連登冧server

只係一個傀儡

區選嗰晚, 天水圍, 大埔 7仔OK D 酒係俾人掃晒
我諗林鄭死咗, 全港D 酒都會俾人掃清光

一定成個旺角都會尻叫

香港會冇酒賣

我會陪你

放煙花

球場party

邊會死, 咪玩

全港違反限聚令衝晒落街慶祝

一定放足一星期煙花

畫面太美，不敢想像

香檳價格大幅上升

直頭應該好似屈原咁，俾返個節日俾佢

開心幾日都得掛

開心到想唔戴口罩落街同人分享我嘅開心樣

喺到氹我開心衰鬼

全香港狂歡一個月

同香港羸世界杯差唔多

推到成真

條街應該好似拎左world cup咁

淋病冇死得咁易

林奠只係一個傀儡,有咩好開心?

連登可能會冧檔， 全部人入晒嚟睇小鳳姐

扔100蚊紙出街

可能個個爭住請

即刻上街 齊慶賀

咁都諗到 真係會到時一定

開心下都唔得？一句傀儡唔可以抹去佢做過既仆街野

LM

我立即買支香檳係街狂fat

即刻放返日假慶祝一下

搭單問下，點解日本南韓車頭相左上角、右上角要斜一斜？

我請哂全連登飲香檳

諗起有班癲佬周街跑慶祝 每個落街既人明明唔識都有講有笑

一定係開窗，瘋狂尻叫

唔好呀大佬
一陣你地同一batch 投胎

香港經濟即刻復甦

正評係俾Friends

佢，大波華，比卡超同傻強
是但死一個都夠開一星期party

呢個真

再惡毒都只係棋子 我地要嘅係打波士

可摸耳一步一步來
例如鼠王芬先

真係開心過中六合彩

Monica同chandler

傀儡都稱唔上

全港停工一個星期

應該全香港同一時間發出歡呼聲
好似十幾年前世界盃入波果陣咁

換車!!!

裸跑燒佢靈堂 有冇得諗

條街會好嘈

但係你諗下，只不過係一個私煙呢個層次嘅人已經搞到咁

買澳資紅酒

全港放題

應該會除夕新年咁 d車都響哂安

@麵咪媽

呢d仆街死極都係開心得一陣
始終實際情況無改變

我覺得會湧哂上街慶祝

我先掃我樓下七仔所有酒精類飲品

SA紅酒世界級

+1

我會驚笑到死撚左

整污糟架垃圾車啦

香檳停銷
煙花大賣(大型個種）

慶祝到天光！

我一定沖落街瘋狂尻叫 周圍開香檳 3577都一齊慶祝

會勁過n倍都唔止，之前真係冇諗過呢個畫面

全民上街慶祝

呢個係藍絲嘅反應

我實叫到傻

與有榮嫣

會落街大叫

其實維尼死都唔代表贏 反正都係一個傀儡

不過咁開心既野老閪都慶祝左先啦

要book 花車

到時煲底、老蘭熱鬧過倒數 好似外國贏咗世界盃咁

Ross仲未知咩事仲好開心咁

全城鳩叫到禮賓府都聽到
林奠個殮房都聽到

傀儡仆街死 點解唔開心？

快喇快喇!

林奠其實幾多歲

睇你地d cm都keep住微笑
希望推到成真

佢應該驚到只會去禮賓府同政總

D黃屍點都會覺得係階段性勝利掛？

大把人裸跑

利申唔會係我

點算 幻想下都開心

今晚都諗過呢個問題

我feel到十八區馬路都會好多人

真係一年開party

諗起連登仔上年維園裸跑

你講到呢樣，諗下如果董建華病死又好似冇咩野，始終比起37佢太碎料

訓著到笑醒 起碼開返一個月party

係
大家高興冇所謂!

要教授努力下

最鐘意 phoebe

林奠嘅歲數係等於人類幾多歲

加埋我

對於黃絲嚟講，柒婆死咗等於香港光復咗
最緊要係business as usual

上返行人路啊屌你老母

可惜第二季之後就開始走樣

真係會全城歡呼！

Oh my eyes my eyes!

應該有巴打又會派錢，然後走數

唔啱喎

第一季最靚女

Phoebe算走樣得最少
你睇下chandler同monica

有聲

記得唔好走數

全港飲食業會點？

會唔會構成教唆謀殺？

何君堯輸區選果晚 據聞果晚果區歡呼聲響到凌晨一點幾

垃圾車就係要俾人整污糟啦

男男女女隨街瘋狂造愛

老實講，有乜用

等維尼死咗，魔共被人消滅咗先

係開心嘅

Wa diu，睇post都有少少開心

Phoebe S1嗰陣已經31，6個最大係佢

唔構成，你睇下打風po個巴打而家都冇事

即刻落街掃香檳炒

你呢條數總有日要找

我幫大家有J 嘅含

舉國歡騰 , 再將嗰日定為黃金週節日

佢未結婚之前都仲係處嚟,結完婚就開始走樣.

真係不得了

煲底慶祝

周街周圍唱

應該會全港人落街鳩叫

隻野愈來愈毒，希望趕得切變多幾次種搞掂埋佢

全港香檳會沽清

我帶頭裸跑

銀行突然要處理好多現金

叫叫下可能變開花

林奠有替身
唔會死

小熊維尼呢？

會質疑呢個世界係咪真實

你落街？
我直頭去解放軍營

Ole Ole Ole Ole Ole Ole Ole Ole 柒婆dead dead dead 柒婆dead dead dead

數百萬市民塞爆紅磡殯儀館外開香檳

你總有一日要裸跑

刺激經濟，唔知買咩好，可能個個外賣員接晒大單唔夠人跑

開香檳係最低消費

Lm 多謝

如果唔係林鄭抗疫不力, 偲嫣根本唔會死
點解死既唔係林鄭

全港慶祝

你扯唔扯得起呀？

熱鬧過倒數

真係諗下都開心，應該全世界落街開party

睇下點死啦，咁快死便宜左佢

上街慶祝嘅人多過85大三罷

全港香賓 沽清

好似法國贏左世界杯咁全部人上街慶祝

林鄭收到風
因此車公開始應驗關係
直至明年止, 閉關不出

黃色餐廳爆足兩日

我屋企支珍藏等緊開

樓主同我唸同一樣野

上街通宵達旦狂歡慶賀
就好似何妖輸咗嗰晚咁

出街好似過新年咁
係唔係都恭喜哂

跳起YA
巡遊

死鄭月娥或者其他狗官全港一定更加興奮

普天同慶嘅日子

夾錢租幾架巴士巡遊

比何妖先走再林酋先推到高潮

全民上街
去窗口大叫

咁小學雞死咗嘅話你有咩打算

人終有一死
你終有一找

奔走相告

上年有四萬幾人睇巴打維園裸跑直播

想放煙花咁濟

會買支香檳落街開 周圍噴

以後每一年都會慶祝呢一日
變咗公眾假期
香港復活節

應該成個香港一半人上街慶祝

未夠，仲有姓鄧同姓何

諗吓都興奮🥰

偲嫣算有福氣
走都唔駛點受苦
777唔會咁快死
仲有用好多現金拎嚟醫病

淨係諗吓都忍唔住笑

呢套野正到pk

第日射波出街慶祝

直頭成幢樓大合唱咁啦

希望呢日快d到

我驚我洗曬成份糧去食野慶祝

直頭要還神放煙花落街慶祝

book架觀光車

都係諗起呢條片

即係射波唔番工

到時全城出街跳舞開香檳慶祝

少少地買幾打啤酒落樓下普天同慶

應該暴動都似 開心死

上街播榮光

我諗個日真係全港出街慶祝
有慶典個隻feel

熱鬧過年初一黃大仙

請問咩情況先可以開心呀

自動放三日假瘋狂慶祝啦屌

設定為法定假期

遊行慶祝

面目可憎

諗一諗都開心

成條街都比啲香檳噴到痴笠笠

笑喪

200萬人包哂所有黃店又買又玩又食

可能好多人笑死.

熄燈慶祝

仲開心過中六合彩頭獎

每年同佢慶祝死忌

如無意外, 其實我地一定見證到

跟。

心藏病都似

楂車周街瘋狂bbbbbbbbbbbbbb 足一日

勁過贏世界盃

過年

最好唔好，我要睇佢折墮

好想睇吓你祼跑

首先每一個分台都開一個post慶祝，然後再落街剷早式慶祝，再買支香檳開到好似人地贏左F1冠軍咁

莫講話我地, 連藍既我諗都慶祝

過去區議會選舉民主派大勝，香港人買香檳慶祝，個日真係好開心

同感 基本上身邊啲藍絲都好憎佢

應該會好似歐聯冠軍咁有巴士巡遊

死

林鄭死左真心現實香檳會斷貨
個個好似拎左冠軍咁週圍噴

香檳要食炒價

全港所有球迷大和解！

我第一個㩒哂d錢出黎派街坊

Sorry 俾錯負評

咁如果雜種死呢

全城落街慶祝 落下應該好撚墟陷

我攞幾圍啊

諗起都興奮呀仆街 ！

真，要全黨死清光果下先開心

組織活動 夜晚8點準時拍手慶賀以祭我烈士之靈及一雪義士冤獄之恥

Lm應該好快找得數

呢個先係柒婆仲未死既真正原因
佢一死，你哋又咁開心，共產黨氣數已盡

如果舞棠獅去賀下佢，會唔會太過份？

咩嚟？M記廣告？

呢個post多人應到已經感覺到果種氣氛

百萬人上街狂賀都似

全港一齊有請小鳳姐，條街肯撚定旺過銅鑼灣

雜種死咗會點
中共冚黨剷會點

記得到時開post call齊人

我諗我真係會開心到痴左線

Lm睇

放心, 天滅支共

全城慶祝三日三夜

可能有班人會high到心臟病發/血壓過高入院

再燈落去一陣黨真係處死佢黎麻痺香港人
一隻扯線公仔條賤命換嚟普天同慶抗爭意識大減 值啦

實踐係檢驗真理嘅唯一標準

幻想下都開心，真係既話，好難想像

真係諗下都興奮

少有唔分政見一齊慶祝

呢樣真，一睇連登反應就知有效，我係支共今晚就出手，唔使等天光

林鄭死左
仲有下一個林鄭
呀爺死左就話姐

我想像唔到

係IFC天台開香檳🍾️唱歌慶祝😂😂😂

出街放煙花，開車撞黑警

會無視國安法出黎遊行慶祝

laser匯香江？

留名

中央而家仲要理民意？

一星期7日 街道 狂歡

香港錄得人為地震 遠至北京都感到震動

係就快，到時咪知

投標買起佢條屍
遊街行足十八區
打一下$10 吐口水$15

舉世歡騰 然後發覺走咗個蠢嘅嚟個精嘅
再繼續溫水煮蛙

冇乜意義
死咗咪換第二個上台有乜分別

快

Keep住呢個正評數！

my eyes! my eyes!

留個靚名，記得要找數喎

我唔想林鄭死，益咗佢
寧願佢身邊嘅人死晒得返佢孤零零一個
百病纏身醫唔斷尾

想笑死人咩！

排名不分先後
輪到：
狼振英
老懵懂
習豬頭
痰尿盅
痰餵豬
⋯

六點鐘前燒嘢比佢

果日以後係法定假期，
香港重光紀念日

因為情緒好耐未試過咁高漲，真係抑鬱都醫番好

直頭裸辭啦屌

到左果日，我怕人民熱情冷卻，就好似今日對董建華嘅感覺咁，真係冇咩敵意

燈死一個人會唔會犯法？有冇案例？求法律意見

37而家exac7ly就好似魯魯修咁，將所有仇恨集中係自己身上，佢有咩三長兩短，全個東南亞不分男女老幼政治立場左中右將會短暫大和解

應該同三國演義裡面董卓死咗之後，d 百姓當時既心情差唔多

呂布何在？！

吾有赤兔，日行千里，夜行八百，渡水登山，如履平地

全港休息一星期慶祝

....4日前狠批梁頌恆 諷刺黎智英.....
呢啲仲唔係『報應』係乜？
下一個會係梁振英，大家拭目以待

家家戶戶買走私炮仗🧨，
攞落樓下放